Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 52 問野之前唔睇第一頁我就屌撚爆你

問野之前請睇第一頁

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

Lm
黑豹截左未

Lm

lm

截左 如果想訂上20樓講暗號 我愛黑豹 可以俾次機會你

新人留名

留明

收返起你句新人

唔係大叫 Eva 啪啪啪

LM,
新入坑想問20/F 即係邊度?

兆萬20樓

朗豪坊

ifc

新手留名 想問下thor眼罩有無得除 ?有無得著燈

唔該巴打 估唔到唔洗比人屌

冇呀冇呀
Thor得副眼鏡

你都知呢個問題嬲屌

新手留名 想問黃臂截左未

我黎幫新手問定咋

徵mark 2 單

未

新post留名
徵mark46 4200

徵全新47
4500, lm

今日：Count Dooku

徵全新46
4000, lm

新手留名
想問mark50 值唔值得訂
訂野個流程係點？

lol

巴打訂左黃臂未

值得， 可以揾我幫你代訂
訂金5000

練習定無死
RDJ 巴呢個post 可以屌到好多人

開左咁耐都仲有得訂
望下iron GG

唉，隻mk5個個都開我4k
最衰冇玩一排，唔係就可以日日睇住fb班人叫春

仆街呃新手
同我訂4500
全新連啡盒同check件

我都想收mk5 4k

二手可能得

可能我新入坑 覺得二手玩具真係撚唔落手

有錢就乜都得

不嬲二手野仲要比多幾倍價錢買其實好反智

新手一問，eva結左婚未

全新定二手都開我4k

未,佢好似好多狂風浪蝶,所以未簡定

上網睇 forum見到
係我見過最黑嘅黑頭

個市好，乜都升
人工又唔見升得咁快

如果搵到合理價Mark 2單你話幾好呢
收到嘅話我上20想俾塊面eva畫

eva 截左未

我估好多人排隊，除左訂野，其次係想見佢
候活有冇mon post，抵加人工呀

*樓

終於買左個盒俾gg仔

Mark 6 周街都有平貨

cup落去個款？定拉門？

真定假架

Cup

頭先重睇多次dark knight，有啲想平平地追第2集隻Batman
想問下老玩家們呢隻有冇啲咩問題要注意？驚收2手中招

幾錢個 邊度買

唔係我 我轉左做febe fans

突然好有衝動平走隻47 入大口妹

留番d 導彈射大口妹個咀

47我要

有冇人想佢出Qui Gon

你肯定要？

要左先

要啦

第二集果隻冇真人頭彫喎,但係DX02有個蝙蝠俠頭可以著燈

最緊要睇下仲著唔著到，D件新唔新

我就覺得DX12好似好D

有真人頭彫，著光EMP槍，係冇咗個著光蝙蝠頭

我都好似你咁最近重睇dark Knight,1000蚊追咗個武器庫同2000蚊追咗隻二手新淨DX12

走左都唔好再幫襯散件之家

冷靜呀

我好冷靜咁要

咁捨得

我都係諗緊咋 唔想害左你地

咁你要啦

散到無左件

唔知今日會有咩

機會黎喇

46換你47 你唔齊件無所謂 留TG

好緊張 會出咩呢

wm 50%

han solo

佢出Harrison Ford 版我ok呀

冇野出

睇完啲圖，鐘意dx02個著光頭，但冇dx12個bale，有啲難揀

如果未截50就出wm
咁我用50單換早期單嘅如意算盤咪打唔響

留名

你可以自己排張早期

準備去澳門賭一鋪$5000 嬴左就後追46/47 A_A

收 蜘蛛俠自制衫 一代紅黑蜘蛛 mark 45-47

你咪撚再做表情撚好唔好

你真係好本事

想問 以往會唔會呢頭出完隻普通版mk50,
個頭動漫節就出會場版/特別版mk50?
宜家心大心細 猶豫訂唔訂隻50好

唔好訂， 等後追

後追先係大道理

呢家個隻千奇唔好訂 博佢動漫出戰損就岩
最多咪比多1000後追

遲D出去訂多隻放番比D巴打

今日早位 明日更高位
呢隻長揸啦

截左你就知訂唔訂好架啦

好彩唔迷im

都講左10幾次訂左先無壞 點解鍾意隻野重要博呢
就算出隻戰損版你放返隻普版都可以平手走都重要問
係都要博 到時比多D錢後追真係咪叫春

2隻要哂

普通版粗玩，特別版收藏

我個人覺得可以等下, 唔係炒家點生存

人生太短，出手要更大

一陣收工去訂囉

一截就有人徵單

今日訂
落2樓訂la, 20f我估會排隊

今日無野開

收到風 今日iw全截

巴打講真唔係話屌你 鍾意去訂定先我覺得無壞
你話對IM無乜愛可有無就話可以博佢出戰損姐
你有愛既無謂之後益炒家啦

法巴 ps4 gg珍藏版開訂喎

同樣都要4k，你地覺得5定6好
我鍾意5個造型，但係6多好多配件，唔知點簡好

衰D講，你截左單即放肯定有幾草野執
都唔知個個等乜

係咪一定要首回先有iron gg衫?

6個地台

日日走去j佢個流線身型 真係好撚正
睇左幾日im d 毒圖 都係無呢隻印象咁深刻

5 因為你係鍾意5

6, 都係果句，銀色im我麻麻

岩岩打左上去問 IM MK50截左訂了

縮水地台

叫春template ready

我都唔知

熱烈地彈琴熱烈地唱

買隻1/12岩岩好

屌唔撚係掛！！！

YES 岩岩突然想訂隻50 跟住打上去原來截左LU

收mk50單

同求

隻im初初睇果時麻麻，上多幾次20F越睇越靚，今日想去落訂，點知截左

愈睇隻50愈靚
一陣去訂先

收任何日子，無限收

求圓夢

岩岩想去訂mk50 點知截左...求1張任何日子 自用 新入坑 希各位成全

收mark 50 日子不限，$3000，求割愛，請p m

叫春大會開始啦

屌正呀

而家唔駛諗訂唔訂
HT幫你決定埋

今日諗住收工訂50
去到截左
徵任何日子mk50單 1500

窮撚咪收啦 3000收

除褲準備 wm

我最期待的畫面出現了

有 尾日單 6000

學子一名 求成全

尾紀念價值高有得炒

學生

im應該係最多人叫春果一隻

因土地問題考慮左好耐訂唔訂mark 50 決定訂個陣點知截左 之後愈睇愈睇 有D後悔冇訂到
誠徵mark 50訂單一張 日子不限 $4000 新入坑唔夠果斷 跪求各路師兄割愛 只求完夢

諗左好耐，愈睇mk50愈靚
終於下定決心訂
點知咁快截左
窮學生求mk50單，日子不限，$2000
PM傾

徵mark50訂單
自用求成全
射程4000

有eva bb親手5圈首日vip單，放5000

淨係截50？幾時截thanos

有eva圈單尾日
要求一層樓首期

thanos wfc

Mark50截得好呀 等你班人諗諗諗丫拿，阻住派貨

唔好截bw住， 佢開wm我兩隻一齊訂

today is a good day

今日開wm咪一次過訂晒

真
打左上去問
岩先講完呢頭就完左
利申訂左尾水

想問如果呢個時間都冇話出新嘢係咪即係今日都唔會出？

仆街喇，訂左一隻咋，無得玩雙炮

呢隻黑馬黎

就算今日冇得訂wm
至少有另一個好消息

上樓靠佢

50就冇嘞
Solo要唔要？？
訂Solo特快申請做vip

上樓要問過hb1同黄臂先

時間都差唔多
有冇手足諗住好似上星期咁出mk等

硬食3隻，了

LM睇下個post一大班人問50截左未
之後買單

有乜都聽日先訂
今晚要玩Rocket

已經喊緊
放工照去，決定訂哂其他心郁未訂個幾隻

Count dooku pls

買左 ？

約左成個星期交收
個賣家重提我8號/黑雨再約

今日咪8號

8號波呀屌

係咪4點公佈？
20樓等

留名等現場報導

隻rocket好難企 同埋支炮勁難穿入去拎

新手入坑
mk50 真係截咗？？？

真係越睇越靚

愈睇愈靚

小仙子 不了

愈睇愈靚 好有線條...有無手足放單

截左50仲唔係出wm

其實點先做到vip

50同47都獲得同一評價

就係越睇越靚，越睇越特別

屌，肯截bp未
bp定 thor會截先

神hints

順手公布埋後加件唔該

目標價$5700

但50訂果個量多47女多好多
好似已經要派3季

cut 哂

笑撚死張圖

炒家全面進場，衝呀！！

太流線不了

咁樣display都好喎

放mk50單 $2599
地點就我可以$2699

留tg

開始貼圖毒人啦

理得佢後唔後加，賺左呢個感覺已經夠

無機械感 不了

上兩個星期訂已經第三季尾

Tg:lok666
有興趣

小仙子

最鐘意睇人揼春

截哂啦？
係咪開始叫春啦

我比較想知gg會唔會改色

loki肯截未？

認真

咁開心?咩都截哂 ?

1800 徵任何日子mark 50單

放極罕有mk50 尾日尾小時無皺折Eva單

冇2500都唔放

排2500

咁少配件 不了

截左訂之後睇落機械感重左

太靚 不了

其實mark 50 thor 果水早就應該截啦

唔好笑我啦
無得訂已經好慘
岩岩屋企人先出院
唔記得比零用錢我
我想用2000收張單
日子不限 求師兄成全

wm當潛力急升

等睇ds2.0cut訂坐火箭

鮮紅色 不了

唔換啦 放既話想買大口 thx巴

21粒燈我買led好過 不了

冇劍盾 不了

大口換你

藍店？？

唔知問唔問得，Thor隻手屈唔屈到？

2000想收mark 2單

唔問得

屌下年點搞

2對手架有

無戰損 不了

放曬佢咪得

Ok thanks!

我要

不過可以答

雷神兩對手都屈得
有限度而且唔可以長屈

巴打我諗諗先 真係放都唔知開幾多

郁得架

如果用依種display
係咪潮濕嘅時間放包防潮珠就夠
洗唔洗搵膠紙封口
我想隻gg陪我耐d

一齊shout 雞寶

場景三寶： 50 gg ds 得返一隻未截

留比我

放50單2張,可換46 47,有意pm

45 再加3000 ok嗎 學生哥無乜錢 求成全

ok,pm

見到45既光景就知就算有幾多人訂都好 IM都係炒得起

唔毒，你都冇訂DS 2.0

唔好同我爭
我用454647同你換

45都係咁差啫

仲有deadpool呢?
買嚟t-bag cable/thanos都好正

好可惜既係佢應該要出貨果陣先會知追加咩配件
好想快d知

Dp咪deadpool '

睇左bp
sor

今日會開乜呢

逢星期五都係咁

哇忠實fans

Dp= Doctorpool

你個名

邊2隻？

有無人係旺角等緊

精神上係廿樓 肉體係公司

出緊旺角

你下年會唔會又Avengers 4 all 除左乜乜同乜乜兩隻？

真係開都係聽日先出

早買早享受

真 除非排黎賣

咁咪睇唔到後樓梯有幾壯觀

聽日唔會少人

首次都多 如果wm我諗第三日都差4個月派

三號風球要人排隊
癲過D老母幫仔女排學校

去2樓咪得囉

攪清楚係你地自己去排隊 SB從來無逼過人要第一日去訂晒

count dooku

鍋物揮手區 一陣20樓見

以前好似會夠數就截訂
而家先鳩開

我估宜家都有
Iron gg咁快截就知

我意思係今日開訂既話
D炒家又要D婆婆同大肚婆 三號風球都幫手排隊

比返一打你

hello , 有冇巴打知呢隻arkham knight Bruce Wayne頭雕邊度有得買 ?

問過間叫onesixthkit既香港公司 , 竟然話唔ship香港

我覺得50個數應該多過iron gg好多噃

tobey 哩個髮型 哩嗰兇狠樣 喺劇中喺著咩衫?
無咩印象，想配番個body比佢

黑西裝個時？

搞錯左 個時係放哂啲頭落黎

全黑老西 唔記得有無呢個樣

係囉 我搵到嘅都係放頭髮

全黑老西係放曬頭髮落嚟

有冇人係20樓？ 佢清左櫃未？

原來Tom Holland 屋企都有擺隻ht出黎

表情係其次，最重要係髮型
搵下有咩衫同body 先

清左最上格 WM有望

永遠淨係佢跳隻柒舞

佢條新女幾正

我完全冇印象

seed or mother

但係呢張改圖型到仆街

Mary jane第二集淨係記得雨中露點

有，仲自high 係度跳舞

突發

搭𨋢

咩料

仲未有料

個心離一離

好似係放頭髮落黎

冇怯過 一定han solo

瘋狂refresh個網

樹人單裝都截左

有單裝的咩？

會唔會出ant man

係

月尾啦

到底出咩呢

開個wm黎啦

唔開

han sorry

開啦
射左波黎搏架

8分鐘

結果係開世界杯阿根廷美斯1/9 人型figure
或者c ron 葡萄牙figure

4半又得5半又得

我估咩都唔開

即刻狗沖訂c朗

Wa diu 真係⋯

好博wor ching LOL

射波訂han solo

一定係solo 我唔想再比錢喇

[url]我是小bee仔，無訂[/url]

Han Solo 世界杯波衫版

CHEWBACCA 啪啪啪

出呢隻？ 慳番

笑到仆街,真係sw

屌,流料

ep7版黎

又想佢出鍋物又想回下氣
好彩係sw

關唔關你事呀，

笑死

個心由廿樓飛番番嚟開工

係Q呀 你地唔好大我呀

嚇撚死

求奇訂隻野出下火 屌

cable!cable!cable!cable!

白兵

好波

型到

Hottoys害人不淺

巴打咁咒人

堅？

堅

我宜家上

我唔撚人

堅啦今次

儲定錢慢慢等

散場

佢自己個fan page更新左相la

儲錢

收到風今日開多隻

屌原來唔係雪版黎
係一開頭比車撞死條撚樣

好野好野

下星期五
同樣時間再見

痴撚線 點估啊

開白兵 我屌你呀

又沙煱

表情撚我屌你老母呀 返5P啦

連續3個星期sw, 咁marvel野真係好大機會放動物節

都話4點會開

係咪IW太多單爆廠開番D冷門野回一回氣

5點再開iw

開都開雪地兵啦屌

請各位員工返回座位 專心工作

表情撚又屌 你都好大壓力下wor !_!

sw先係親生仔

呢次真係笑餐死

【足本塑造Corellia星球的巡邏部隊兵種造型 】

Hot Toys繼推出了《韓索羅: 星球大戰外傳》主角韓索羅和韓索羅 (Mudtrooper) 1:6比例珍藏人偶後，現推出新片中初次出現的全新帝國軍兵種 Patrol Trooper 1:6比例珍藏人偶！

Patrol Trooper隸屬於帝國軍的巡邏部隊，經常駕駛一部輕型偵察的Imperial Patrol Speeder載具作街道巡邏工作。Hot Toys製作團隊將精心打造出高約30.5cm，全身具25多處可動關節的人偶素體。全套Patrol Trooper巡邏部隊服裝貫徹著星戰Stormtrooper一貫的經典黑白色主調，內層穿上一件特製的黑色內衣，手臂位置配有一對仿風琴摺式剪裁的黑色手袖與一條黑色長褲；然後上身配上流線型的護甲，細緻飾有線條紋理與機件細節。此外，頭盔細節與線條相對簡潔，眼部鏡片採用了一字型綠色的單片式結構，嘴上備有氣體過濾器；同時因應角色於沙塵滾滾的街道上執行任務的設定，在整套護甲及服裝上精細掃上舊化和沙漬塗裝。除了掛於腰間的腰帶配件和繫於腰帶背面的熱能榴彈外，還配備一柄短槍和一枝警棒，加上合共附有七款造型手掌配件及專用的電影名牌地台連一張可替換的馬路背景地台咭紙，為星戰迷浩翰的帝國軍團增添一員！

收隊

估到sw, 我估開多隻，22 就ant man

關唔關你事呀

一陣真係開多隻即刻仆出去

呢隻野我印象得一聲 啊！！！
之後就冇 咁佢都出到
下星期都係出雪兵
唔洗諗

喺時候睇古一大師表演

屌iw淨低果啲肯定放動漫抽籤 抽又要入場迫排餐死

關唔關你事啊

我真係唔明 點解要出隻兵 出女主角都會有人訂

古一大師一定已經訂好

真係又開沙鍋

咁都1330

咁不過去兆萬買EP7/8 D白兵現貸 起碼有把型D既武器

出白兵，可以收隊

頭1分鐘訂單 $1000

印象中好似無一日開過兩隻

睇下點先

首日首小時首分鐘 Patrol Trooper 訂單 $1500

因為下星期先開比你訂

屌你howard真係連續三個禮拜sw

iw其實係咪出晒啦
冇理由截晒主角先開配角喎

喂 岩岩d 人唔係喺哂20樓起跑線 準備狗衝咖咩

去哂邊度

比緊錢啦 仲得閒comment咩

可能排緊隊

主角咪滑嘟嘟 ,都未截（好似係）

有人巴打直擊現場排隊情況

龍尾15樓

唔撚係啊

咁睇尼動漫會好重手

呢隻好似係開頭揸電單車追solo嗰隻交通警

普通版

入場費洗唔洗一萬

成為世界上第一個收call擁有哩隻白兵既人
$3000都抵呀

今次仆街了

佢敢岀，我敢訂

呢隻又幾靚
但唔想入返sw坑

1萬都唔夠買46 47 呀 用黎訂野抵到

有人信

唔係揮警棍叫佢停個個咩

係唯一

以往有幾隻特別版抽到先有得賣
同埋幾隻特別版開訂 普通版返sb訂
1/4就睇howard心情

howard favourite

得碌棍同槍

呢隻白兵d配件廢到一個點

換衫諗住出去旺角，完，換返衫先

動物節wm sw ws

你地睇戲睇得好專心

屌 又係Star war

閘口個實Q好似係另一隻唔記得

仲要唔係每個人都抽到一手

下星期出埋

好似同一隻
下星期火車上面既白兵
下下星期 雀斑妹

點知係 last Jedi 肥妹

無野訂真係人都輕鬆啲

出白兵都唔出C 朗 美斯。

有單便是贏家

無野訂追fb 執平野算

呢到d巴打應該再唔打出黎就會上腦，包括我

好辛苦呀

要贏就要訂其他

嘩屌 咁快有人微50單 1500

咪又係sw

徵

呢兩隻我又唔介意喎

咁我要訂埋hulk

做市姐

lando

傾左咁多日46 47
好開心大家終於傾番星戰

600- han solo
601- han solo
602- han solo
603- 白兵

劇本呈上

黎多隻兵仔

雀斑妹套甲幾靚，佢出我都會訂

後追wanda 囉

等動物節iw有無佢

有晒提示 下星期出多隻舊化白兵

之前見人徵果隻青花瓷白兵我覺得幾得意的...
你地應該欣賞下starwar

呢個似

白兵啲錢我真係俾唔落手

開唔中心水，派下貨得唔得

咪派左bb8

等緊Batman tactical suit
重未派😣😣

Q3
Delayed

又係sw

錢都唔緊要 都係比訂之後搵後數返尼
係想像唔到會排隊排成點

jumptrooper

今朝邊個話出doku
宜家得隻vader係sith
點夠luke rey obiwan打

有無人要幫手訂 依家係信和

幫手訂MK50

sidious

如果真係堆哂去動物節
都幾肯定排到狗咁

ok,$3699 一張單
地點就我既$3899

算數 忍唔住 追隻luke先

其實我覺得sw d配件
服飾、舊化（泥漬）都整得幾正
呢d地台都睇得出有心機
不過套戲始終喺香港唔算太hit
無計

PMED

良心價 , 要

講真mk 5 同埋sw 啲長方形地台我幾中意

我都想要 讓你要先

ht撚狗

白兵仔咁少野玩都千3蚊 除左死忠sw fans錢多去買之外都唔會有人想買

反而iw角又未出哂 雞堡又未出 遲d am應該又多2隻出 睇ht點比人屌死

動物節出得多既肯定排定到出門口 比人屌到仆街都似

遲咗了 先排後要

真心一問有冇人會好似我咁有時整左個post好靚會唔想郁佢，唔捨得轉第二個post驚整唔番

點會整唔番

一隻已開新淨無黑頭既amz 2 gg會唔會同全新既差唔多價？
個sad位都好似幾易中

點解我會冇訂到 好後悔

我都好後悔果日同3個friend上去無用佢地電話訂多3隻

流線型 不了
冇武器 不了
紅色 不了

後追 好了

徵mk50 4000 首日

我徵首日 50 6000!

46地台個銀色名牌甩甩地 有冇Ching知道點搞

整好一個pose永久站屍 不過成日睇睇下唔順眼又執過個pose

點玩呀 炒到咁 利申真心想收 +1000 有意放請pm

隔一星期就會忍唔住轉一次pose
我隻mark vi隻右手比我扭到鬆矖

好想要

其實講真 沒訂到朋友唔洗擔心 開左幾個月訂 又經歷埋Iw 好多人訂左 唔會再有46/47炒上天重臨

之後有一年半唔使再見到starwars
請珍惜Han Solo

有人搵anakin? 啱啱拎
全新未開連14日保養單

搵luke呀

想收工出去買display box

收自製gg俠 一代紅黑蜘蛛 mark45-47

巴打去皆旺?

琴晚訂左啦

真係忍唔住咪等下年avengers4再訂過

我唔賣
只係想提提你，今日係全派取貨期限最後一日
要收就快手
再遲就有壞都無14日保養

對star war 完全冇興趣但覺得Rey個隻幾靚

47真係少， 其實46我覺得會跌....
av4出就賣緊d av3 換批4番黎

Can’t wait

玩具展？？？

唔清楚，fb見到

想知大家D櫃係邊到整？
想整番個放玩具但係無從入手
Thanks

隻銀咁啞色
唔似5/47既

係咪有巴打去皆旺買箱

有冇巴打知點搞

影黎睇睇

咁先正，太閃大滑就會好似46咁錯色

番到屋企影 大概就係個名牌有1/3同個地台分離

分離從來不易
這個你我早已知

王傑

下禮拜出 流行經典50年家燕姐

一出sw就靜晒

諗緊

去嘅幫我問下上面想轉柔光幾錢

射燈？
自己整都得啦

有冇人真係會每年隻隻iron man都會買

好多大陸人/操國語的人

我有彈緊係會

Light panel

有，識人咁做
買完就入倉

cut塊磨沙透明板上去試下

其實咩版本嘅sw都唔靚
早半年千零蚊有大把全新都冇人要
而家炒起左就個個都話靚

其實都不外乎aa膠

我會買晒

呢隻唔使講 , 一定炒 仲要排首日

首一個鐘

頭雕既話佢一直都唔係靚 不過係之前無玩hottoys所以無keep住追 我屋企仲有隻同全新無分別既1.0

配件有咩 自己睇啦

⼃⼀⼀我錯

可能真係唔會im fans關係 隻隻都差唔多

無錯

發光infinity stone

咁都得

買啲玻璃紙仲可以轉色添

屌 夠膽就以後唔好出marvel

實出 不過今個月俾你抖下

笑撚到仆街 又比候活當狗撚
候活好波

動漫一鋪清你袋

1 2 5 6 42 45 46 47 50
係得呢幾隻認到

又係sw?? 不了

我都係認唔到

好彩出sw
又儲多500

唔知有無路蘭Rachel頭雕

以前電筒加包書膠加玻璃紙
廉價光劍

今個月儲錢,下個月一鋪清袋

呢幾隻真係最有特徵

訂啦望

3同4成個餅印咁

有啲後悔唔早啲入坑

7其實都差唔多

9仲衰 8其實邊隻

4有黃臂 好易認

冇訂到50嘅，重燃希望
利申：好彩上星期訂左

找數果下就....最多訂埋wm
冬兵就不了

連埋啲黃臂飛出去

黑鋼手喎 唔係唔訂丫

無訂50就準備叫春la

你地睇下sw話唔定會愛上

好彩臨尾星期三去左訂

徵MK50

43係咪aou一開波出黎搞笑下同奧創打一陣就轉45

Hb

Deadpool最想佢出埋個包皮頭或者對拖鞋

我見到好似有副廠出 都幾似

Fb有人幫大口hq加左條脷

我都係鍾意之前巴打個隻拎住支假9

係都買鐵盒啦

有冇圖seesee 之前見個副廠麻麻地

其實想問埋deadpool2同1個隻套衫個頭有冇咩分別？

舊化左？

出埋包皮頭洗唔洗千8起

搵下先

如果似2千都比

係咪就咁用普通aa膠痴就得
但禁一禁 佢又痴番實

AA膠應該痴得返實, 佢原本本身D膠其實好易就MEET到出黎

係
不過落小小aa膠得啦
多得制就

我咩都冇做過 就咁display
有日就發現佢甩甩地

之前見過人隻CW CA成塊野倒轉左
佢都係就咁用死力MEET出黎 痴返正

佢應該仲有黏力 但已經唔大 想一勞永逸咪aa膠 或者萬能膠

膠水都會老化 好正常

定係等佢成塊甩先痴
驚成塊扯甩痴 會扯到佢曲左

鐵片仔 曲左你應該都拗得返平

佳旺電梯口見邊有

皆旺有間係有個伯伯睇鋪 入面都好多頭 有HOTTOYS賣

用牙簽點少少萬能膠出黎直接點上去 之後㩒實個位幾分鐘 唔洗成塊甩出黎

唔好扯啦 陣間接左就喊都無謂

係咩

個伯伯好鏗，8，90歲重睇鋪

宜家揀定一啲未截的潛力股
訂10幾隻，截左之後每張加$300放出去
草草埋埋就夠後追

有冇好入送張50比我 完夢

係 有時純粹覺得靚但冇話特別好鍾意個角色就冇訂

Ok,thx bro
連登有愛

係 導演都話佢勤力去操fit翻件衫

記得佢話著t back好辛苦
所以就有呢個疑問

全新就得啦

竟然第一張係佢

記得開新post

新POST